嘩 老解呀？ 我小解呀！佢大解呀！呢個卍解呀！！

唔好咁串呀o靚仔！！

咩呀 串你唔起呀

當年孫中山由香港打到上中國 我地香港人一樣得（爆樽）

點稱呼呀！

黃絲

哦黃絲 你好你好
我就叫維尼 你可以叫我pooh仔都得

拿，黃絲哥，我話你聽，宜家呢返送中就壽終正寢，你係度凶到我無用，夠薑就過深圳河行一轉

玩還玩

高質

深圳河內

召喚陳耀巴打

Poop poop